[VIUTV] 星期一至五2300-2330 搞笑旅遊溝女綜藝 臺灣文西Only You

主持: 羅家英，Edan@MIRROR

今明11點首播，開定先，啲預告好似幾好笑

希望係香港咁唔開心既時候哩套野可以帶啲歡樂比我地

光復香港，時代革命

新節目

睇返d笑野

平衡下

羅家英
奶共奶到聲

老實講
唔係話家英哥唔型
但真係會揀佢咩？

正

好似波盛套 886MM

希希

同台妹結婚離開香港

EDAN 係咁多個MIRROR ERROR 入面同D 前人拍得最夾
唔會有條GAP 係到
好自然
好似識左好耐咁

你話3哥都有得比下，依家光頭喎

算啦
睇女仲好離開一陣政治

想重溫但無晒

你睇咗

好大波

不過公平講
佢同lisa姐算係奶共得相對比較低調

好撚正

ccplay1211

點解要下架 係咪要收錢

隻腳

大家都開得咁安全

條腿

懲罰我

家英哥奶得唔低調架
反而Lisa姐就真係奶得好低調
仲要like埋蘋果張相

有無ig

希希笑嗰陣露咁多牙肉，肯定好豪放

人地開左全名就自己search啦

冇台妹係唔淫

好夾

有d人係比較擅長同年長人相處既

對奶

今天我

唔識又揀

唱完會唔會返唔到上去

唱到技安咁

家英哥著到咁密實去浸溫泉

笑起來有D似朱千雪

瘦到人乾咁收埋好過

好想砌

點會揀家英哥……
擺明比面派對

咁都叫大波？

點解要包點毛巾

對波

岩岩google左 好大

台妹肯同阿伯浸同一個浴缸已經算係咁
仲要唔著衫係咪想嚇撚死人西哂面

仲要面紅紅咁
好撚正

條女叫咩名

唔錯

陳希希

屌你睇佢IG 變幻球

條台妹唔算正喎

ok既
表現得可愛都好多人受

係呢個時期播有少少可惜, 但抗爭完有野睇下笑下抽離下都好呀
而且Edan 都真係好適合行綜藝呢條路, 效果出黎都幾好
抗爭完再帶起返個討論啦

真係會完咩

都幾好睇
edan同家英哥第1集已經有火花

原來有討論post

Mirror Go第一季真係解放左佢

search唔到

第一頁已經post咗

睇4D？

Edan d國語算幾好

無咩反應

香港人黎講真係不錯

Btw edan做得好好

viu搵mirror error做主持都有一個弊病，就係好易dead air
搞到班老屎忽唔多願接咁

後生唔夠閱歷，你估咁易接到波咩？

所以你會見到好多綜藝都好老尷，搵得老屎忽帶，但係又尷尷尬尬咁

今集條女麻麻

真
暫時edan家英哥最有火花

第一集條女浸浴果時都唔知點接家英哥啲GAG,尷到傻

第二集條女強調重口味已經有答案😂😂

Edan 有冇可能贏返次

如果error係搵193阿dee應該冇問題
佢兩個講野叻d

等片頭D大波妹唔知等到幾時

今集條女都ok呀

副乳

今集條女好玩得

準備睇今晚條女

條女整容

家英哥真係比晒牌個後生上

呢位 Ruby 年紀好似

老師

咦，啲 VO 近來配喎
I can’t find the right word

呢個正！

One ball two ball

ruby老師

家英哥好識做

快手到你

對不起標籤你好睇好多

Ky

Hehe

唔同類型

乜野毛髮亂生

886仲正
波盛

大波妹ig?

#100

個居酒屋老闆

無碼dvd

三國語言

條女件衫波隙cls

老闆D英文幾好聽

個落語係做乜鬼

日本人嚟講超哂班

應該剪到睇唔明啫

開房

你老味大學英文老師教SWING教BIRD

B-I-r-d Bird

情趣旅館

Ruby

玩SM

情趣酒店有個鳥籠做咩

台灣啲房幾正喎

如果係日本，再誇的都有啦

全日情侶診所

上VIU感覺老好多

詳情請睇返之前嘅
「全日情侶診所」

單新聞7年前喎

都話年紀有返咁上下啦

咁都係廿七八歲

Edan會唔會太型
睇edan平衡返心情

苗栗

咁都微胖好肥喎

係囉

佢ig d 相好瘦

ig啲相都信得過

自爆

貨不對辦喎

麒麟臂

有啲sad分左手先播

edan 好似散左

Edan個頭好正

佢成個人都好正（痴漢

前排edan post ig story話分左手嘛

但係幾靚

Edan年下攻（我開始跳掣

靚過前幾個 自然啲

有啲似苟芸慧

有冇條女ig

第一下覺得麻麻 但越睇越順眼 幾舒服 鐘意呀

即做Pizza

周董

Edan唱得勁好聽

佢真係好肥
成座山咁。。。

好正

借d意
個icon

但而家套衫又唔覺

我覺得呢套再肥d

女仔肥身唔肥面 就係極品

100分嘉賓

有眼不識泰山 家英哥好有學識 文化修養 又識點到即止哄女仔開心 又曉照顧人 頭先整野食手勢好專業 睇番維基原來係博士 唔怪得阿姐會冧佢 隔壁條mk 哄10幾廿歲靚妹就得 算撚數喇

咁認真做咩

btw榮譽博士係大學派出去，唔係自己讀返嚟，一個名銜

同埋其實隔離條mk係港大畢業

係認真又點 俾我係女都唔中意條友 哄女又假 係想讚家英家

港大畢業都可以係MK嘅

哄女果啲為節目效果姐

條女係越睇越順眼個類
又鍾意笑,哩D好gfable

留等ig
暫時最正係第一集》大波老師》然後第五集

你要邊個ig?
其實jamie如果瘦返會好靚

Edan好靚仔

第5集

jamielai1413

以前搭機先會停台中
無行過

呢個幾靚

ig好濃ps

荒廢學業

係咪會愈後愈索

呢個正

羅生門

芥川龍之介係平安時代

個碗成個盆咁

咁大個碗

因為你是我的菜
好爛

1892年3月1日－1927年7月24日

家英哥被無視

頭先家英哥係咁講

竟然冇男友？

我覺得信一半就好

點解離開摩天輪但部GoPro仲係入面？

台妹好古惑

拍呢套嘢嗰刻冇

花姐error遊2

家英部手機有咩睇其實

嘩，熱褲

撩妹語錄

玩乜都輸

Mirror唔係好多嘢做

錢都唔使俾

家英哥

件衫著到

台灣人認到佢先好野

家英哥好落力玩

台妹啲語氣真係無得頂

雙管齊下

聽到已經暈一半

真係老鼠屎

買到天黑

有樣有身材 仲要把聲咁好聽

黑氣石

有樣有波有腳
係唔夠白

但波感覺似係昇球大墊

似係
正露真大波應該露左gap

Btw台灣人啲國語真係好好聽，正過大陸普通話好多

一口飲晒

台妹d口音好正

佢咁瘦，如果真係咁大波都唔啱比例

佢坐響到果陣對墊已經同個身脫離左

有無呢個台妹既ig?

聽日呢個好醜喎

聽日係大波

下集有波，但樣似乎麻麻

聽晚果個得波大
樣不了

好肥

煲冬瓜除非把聲本身好聽，否則似鬧人

剩係捲脷既音已經好難聽

嗲到仆街唔怪得edan咁鐘意

特登響隔離

呢個個胸就快谷到上心口

我都想係安全情況下體驗一下地震，費事第二時遇上地震唔知點算

me2

光復

個側面好樣衰

條女個bra墊左幾多野先推到個胸上頸？

條女成個阿嬸咁
feel到家英哥同Edan都對佢冇興趣

樣不了推到個波9層塔咁高

完全唔想理條女咁

個樣真係累事

Edan真係

同埋呢個煙鏟聲

條女。。

條女對波谷到咁
抖唔抖到氣……

強烈譴責

個樣整到好膠

台妹唔會亂洗

他已經有女朋友
跟女朋友挺好

Ready

個樣好整容喎，仲要咁大個紋身

大細龍門

edan好廢

個12號求ig

廢開

呢套野真係純睇台妹波波

都唔係
比cctvb同類節目講多d當地人文野

開頭好有耐心睇曬頭幾集,跟住d女唔靚我就會飛住就黎

睇主持啦緊係

家英哥幾好波
咁多個女嘉賓

最正都係第一集同老師

食蟲

今集冇睇???

呢度幾靚，好多羊羊

羊都好驚

剛剛miss左
今集個台妹叫咩名

死廢J 手帶又整爛 羊又驚 講多兩句野做多兩樣野已經俾人識穿係廢撚 冇內涵嘅辣殺

沐喬

咩事

Edan真係廢

打斷手骨，諗起新屋嶺既義士

edan同個女仔蒙眼鬥快扑中對方
點知個女追住家英哥黎扑
家英哥比迫入牆角都比個女仔扑中

屯門都有呢d窯

頭先火車站,有一個shot影到條女背面,有一邊吊帶斷左

條女明顯好冧eden

我都見到

大牙

沐喬 if

*ig

好睇嗎..........
係咪好似 3日2夜, 成日旅遊節目.
要家長指引

你係咪同佢有仇

琴晚個集咁少人講嘅

一定係同我一樣琴晚睇元朗直播所以冇睇

睇返重播,明明上個SHOT仲見到條帶,下個SHOT就吊吊揈

小喬正啊

關你咩事 又唔係講你

今集呢個同靚女完全冇關係

後生嗰時都靚架

條橋好正

望到下面好高就話驚啫，咁大霧乜都睇唔到有乜好驚

大牙 😂

下集又係大波醜女

大牙雖然唔靚，但飲茶嗰陣d評論好厲害，有做過功課
但我鍾意尋晚沐喬多d

好撚大波

對波...

食咩大…………

有冇IG

野豬肉

但樣同聲好似唔細

好似三十中左右

狼虎之年

頭先條女燒緊肉嗰時仲要高抄影住對波

件衫好似唔係咁大

大但太老

eden ho on9

換返頭先套衫啦

杜若妍今年36歲，曾擔任過服飾模特兒、舞者，目前在高雄擔任商業展演工作

兩個隻手都係波底

家英哥波打手左幾下

今晚呢個阿嬸尼嘅

家英哥大幅領先

呢d女正啊
Btw 唔好話我針對 點解人地跳舞個個除鞋 Eden係要著鞋？驚腳臭定Zip咗鞋墊 尊重當地人文化好重要

呢條女一睇樣就知係戰鬥格

割包皮

自己揀料硬係覺得會出事

碰邊度都可以

供樓真係

軍飯

嘔番出黎

小朋友

條女條裙。。。。

條女係早排估你唔到見完 依度又出現

呢句有骨

咁都認到

開左名呀嘛
其實係認得對燈

我想睇開頭個3條女

咁樣就可以玩女

打pat pat

屌 好正 打屎忽

講嘢語氣都扮得好似台妹

打pat pat，仲係只著住泳褲嘅

個屎忽

好想屌

捉鮑魚

好撚尷尬呢下

angus好似樣衰左

落海個feel正啲

佢舊時ig d相靚好多

整容女

SU SU SU BA SUGAR MAMA YEAH

大陸樣

彩彈槍姐

打手槍

雞泡魚？

似係

海豚好得意，識望鏡頭

條魚識玩 追住條女對波

條海豚

可能係人扮

就咁瞓路中間唔阻住人行咩？

助理好似靚啲喎

家英哥用自己電話幫女影相

Agger

呢個真 個大波妹樣麻麻

點解會請個靚過自己嘅做助手

聽晚個李花好甜呀